有冇人輸好多之後覺得啲錢儲嚟都冇撚用始終都會輸鳩晒，想報復式消費

開緊啊馬信睇下有咩買

睇黎已經輸到痴左線
7500 未必一定死嘅 上唔番26000 咪冇事囉

7200 星期一大升

左一巴右一巴想反手回下血都唔得

越回血越扣血

睇下老美今晚點啦

買哂9988了